有冇人知香港數一數二猛鬼地點

自從睇完 viutv Error去個樹海之後，就純想知香港邊度都好恐怖。
或者有冇巴打會分享下

華富邨瀑布灣？

tvb未去過唔知
atv係真心猛嘅

🤣🤣🤣我頂